+++
date = "2017-04-26T15:35:06-07:00"
draft = false
title = "Hackernol 00000100"

+++

Cuarto  episodio (versión chapuza 4) de Hackerñol.
Estamos ahora usando el OBS que es software libre... perdonar por la calidad del video, vamos aprendiendo poco a poco.

Este episodio tenemos informacion y  comentarios sobre las noticias asi sin meternos mucho en el tema, mas que nada para volver a las andadas. je je.

-- [The Shadow Brokers](https://en.wikipedia.org/wiki/The_Shadow_Brokers)
-- [El desarmador - Entrevista a ACABgang](http://eldesarmador.org/hazteoirleaks-entrevista-a-acabgang-en.html)
-- [CTF365](https://ctf365.com/)
-- [Pentesting loves Freesoftware at LibrePlanet 2017 VIDEO:](https://media.libreplanet.org/u/libreplanet/m/pentesting-loves-free-software/) [SLIDES:](https://www.slideshare.net/ChrisFernandezCEHv7I/penetrationtestinglovesfreesoftware-libreplaner2017christianfernandezhispagatos)
-- [hacktivism village 2017](https://www.hacktivistvillage.com/home)


<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/F7_SFznU7PI" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>


- https://hispagatos.org
- https://submedia.tv/
- https://www.reddit.com/r/anarcho_hackers/
- https://www.reddit.com/r/HackBloc/
- https://www.reddit.com/r/StallmanWasRight/
- https://github.com/PurpleI2P/i2pd
- https://www.hacktivistvillage.com/home

Un saludo Compas (A) - Hack the system 
-------------------------------------------------------------------------------------------------------


Musica gracias a [DualCore](http://dualcoremusic.com/nerdcore)
Twitter de Dualcore: @dualcoremusic

Nuestra pagina web (en obras)
http://xn--hackerol-i3a.net/
Nuestras comunidades desde donde sale este programa:
http://binaryfreedom.info
https://hispagatos.org
https://noisebridge.net/wiki/DC415

rek2:
https://keybase.io/cfernandez
Thibaud:
https://keybase.io/thibaud_lopez
